未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（268）

星期六啦

Push

想問吓你地第一次拍拖係點

陪唔到女朋友同朋友反抗呀ＤＬＬＭ

未拍過

尷尷尬尬

緗絲

啱啱分咗

三年幾 然後散了

5.5 day 聽日都係要早起

搵過第二個

點解散

有幾多人？

例如呢
Dead air ?

聽朝要去睇牙

唔驚

請你食雪糕

我心魔

痴線牙肉敏感

越多越好，最理想嘅係全港一齊參與

留戀嗎?

邊有咁理想
有一百人已經好好

細個整完牙一定要食雪糕，唔係死都唔睇牙醫

整過個固定器 同埋問下幾時剝得隻智慧齒

拿匙羹筆嚟食

唔使打針？

可以

好呀

頂左好耐佢啲脾氣，嗰陣時覺得睇佢咩都唔順眼，覺得自己冇錯
最後自己又好掛住佢，諗住追番佢嗰陣時已經太遲
依家諗返起覺得其實大家都有唔啱，怪就怪大家嗰陣時細個唔識諗
但無可否認果次真係一場轟轟烈烈嘅愛情
人大左搵唔番個種奮不顧身為愛可以犧牲一切嘅心態

曾經同你講過愛得太深就唔會放得低架啦，放係心最最最裡面啦
當佢係一個過客，多謝佢教識左你點樣拍拖點樣對下一個更好，點樣可以唔好再犯同一個錯，亦都祝福佢，但你都唔好執輸識返個幸福過佢

未知 要去問下
隻牙都生得都幾入

廢事再打字了

俾人用嚟攝時間

好抗拒太親密嘅互動
怕怕醜醜咁

咁呢一種拍拖就係唔健康嘅關係

細個都幾驚 不過以前箍牙每個月要去一次複診就覺得冇咩嘢了

我都係喎

好辛苦 好想抽離 但抽唔到

成日都驚隻牙會刷得唔乾淨

1點20分訓既約定，養貓之後冇做過

想摸畢喵

喵喵有冇好咗

你唔愛魚魚啲狗狗啦

做咩咁問？

首先，你要學習下點樣抽離唔可以成日都畀人蝦，一段良好嘅關係應該係兩個人互相去包容同埋商量，單方面嘅管束同埋管制對個關係都係唔健康，唔好因為你愛佢就不變遷就佢一開始突然有少少唔公平嗰度就應該盡早提出同埋畀訊號對方你有乜嘢感受，佢一開始知道自己過咗少少火咁佢就會因為愛你而盡力去改善自己，如果佢冇諗住改的話過一段時間你就可以睇清楚佢為人
其次，就係唔好下下都遷就對方亦都需要對方佢企喺你嘅立場嗰度諗你都一樣，你亦唔好下下都以為一定係對方錯曬，有時企喺對方嘅角度諗下會畀面好多鬧交同埋誤會，所以有時雙方可以避免好多鬧交就係咁解
再者，你唔好以為你係一個隨傳隨到呼風喚雨嘅人，就算你係好愛佢都好你都唔應該係一個畀人點嘅人，所以你唔應該成為佢嘅攝時間嘅水泡，而係你都應該擁有返自己生活你要澄清返畀佢聽你都可以有自己嘅朋友同埋約會唔係將全部時間畀曬佢，亦都唔好因為一兩次冇認佢或者我去你度佢就係代表緊唔尊重對方，對方冇畀到空間你去自己生活對方先係野蠻
唔可以畀對方以為你嘅全部時間淨係得佢一個，你要尊重佢而分配時間畀佢多一啲都好正常，但係如果對方反而冇畀到時間你去做其他嘢就係唔尊重，如果係佢得閒先搵你你反而你約佢嘅話佢就多數唔得閒咁就係不平衡的關係唔健康㗎

我真係有叫天使去㗎 佢係大天使 叫chamuel

嘴

減少打波

你識得咁諗就最好行為上面都要配合

你不嬲都無咁早訓架啦

你可唔可以幫我同大天使chamuel講多謝佢既祝福

我話你打針可能會暈我打錯字

我真係有架

佢地愛我

而家瞓喇晚安
熄手機

呢個星期真係慢慢做得到了

可以 你自己同佢講啦 佢都會收到㗎

2:00啦
你知唔知熊仔去左邊

想約個女仔，普通睇吓戲咁

佢去旅行唔會上水

這不是拍拖。

我都想問

咁咪去约佢囉好正常啫

好啊我入嚟啦

小星星好返啲未

今日workout好似都做得多左了 有少少痛

係咪東京呀，但平安都唔報既。。

之前箍牙要剝牙打過針了 係個嘴到聯針都試過

Chur

我要變大隻仔

佢忙緊血拼 好似係

想溝人？講多啲

我都想有大隻仔

18歲了 但我不快樂

金毛氹你

生日要快樂。

生日快樂
你件禮物係我度

寶貝生日快樂
我愛你

我叫佢玩得開心d
去旅行唔好睇登

係同事黎，一齊返工，住既地方一樣
但係佢好似大我少少
一兩年咁

HBD

為對方最過最盡既事係咩

大少少有咩所謂

生日快樂

點解不愛貓

不過佢之前晏晝食飯我無搵埋佢
同左另一個女同事食
好似收收地皮

對貓毛敏感
但係其實都好中意貓貓

原諒你

咪因為一件咁普通既事ＦＦ咁多啦。
你約佢食飯睇戲，佢肯出你有多數有小小機會
約到就唔好哂左呢個機會，第一次獨處show quali會令到之後既過程輕鬆好多

咁做過啲咩啫

第一次可以大膽啲

唔好唔愛我

大家錯晒重點

咁佢為你做過最盡既呢

唉 我每人講一句啦

點解要咁做

一齊左幾耐呀

18碎快樂

講咩？

可能冇追post，唔知佢上機了
我係到問左３次徒弟仔係邊都冇人應我

我陣間tg問下佢有冇事？

睇吓點先
最驚之後朋友都無得做

咁岩睇唔到
放心
我叫左佢玩得好開心d

唔好打搞人啦，我都有佢tg，就係唔想打搞到佢先上黎問
等等tg完佢男朋友睇到亂諗野破壞左個旅行點算

點先知對方有無男朋友驚攪到尷尷尬尬

咁我唔打攪佢
不過你真係諗太多

直接問

咪講玩笑咁問佢，係呢如果我平時同你一齊返工，你男朋友會唔會呷醋架。通常冇男朋友既女仔都會秒回，屌我邊有仔。有仔多數會講佢男朋友點點點。

公司聚會時，問佢 : e？唔叫埋你男朋友嚟嘅？

散咗嗰陣時想追番佢
除咗喺屋企樓下等佢我冇任何辦法
嗰日係聖誕節， 買咗紮花 整咗條片 唱咗首歌 接咗一樽星星 織左條頸巾 準備咗一段最想同佢講嘅嘢
好可惜等左佢五六個鐘佢最後都係冇落嚟見我
我放咗喺佢屋企門口。然後我就走
嗰日我好記得我電話冇電銀包冇錢，佢住喺山上邊我一個人喊住咁行返落山

類似呢啲，次次都ｗｏｒｋ，有啲女對你有好感仲會同你講埋，我有男朋友就好啦

兩點三

講下姐

聽到都覺得心酸
不過巴打識織頸巾咁勁

It doesn't have to end this way
瞓前上水

而家人大左聽返陳奕迅首粵語殘片
有啲感慨
現時大了那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

咁長要支持下

你幾好其實

我淨係識最簡單嗰種織法
全低針 時間問題冇乜技巧可言

番橋

勁

今日先知咩

塵塵

但係今日先講

一早知

油

我都好想可以有個咁錫我既男朋友

平身 呢度冇你嘅事 你返出去做嘢啦

hi靚仔

唔是

最近識左條女 本身佢好主動搵我又肯打電話比我 但呢兩三日唔知做乜唔理我

會唔會做左冰

你地平時既對話係一傾就秒回開，還是一路keep住傾但得閒覆個隻模式?

有可能想試你對佢有無興趣
我啲朋友會互試對方睇下對自己有無興趣佢地係一日內唔出聲睇另一邊會唔會講嘢

可以試吓調返轉你織比佢
當消磨下時間又好，分下心又好
送俾佢嗰陣時睇吓有咩反應

一路keep住傾個隻，當初佢對我會噓寒問暖，問我訓左未，食左野未，叫我早啲訓，又會晚晚一齊打機。打到大家唔想打就會傾電話傾到34點先訓。

利申：同一間學校，如無意外會係莊員

咁好心機
不過唔愛就係唔愛
做咩都無用

啩住你

仲有兩個月聖誕節
如果唔識織 而家織定差唔多

應該要慢慢溝？

我唔值

我織過 樣衰到狗也不屌個隻
邊敢拎出黎

咁on9

係咪忙咋

好驚呢樣野

佢地話如果真係鍾意會忍唔住喺無話題時出聲
雖然好似好怪但又錯唔曬

唔關事嘅咁又，係因為過得太耐
差唔多過咗四個月
固然我嗰刻真係想追番佢
但有一部分係彌補我對佢嘅傷害
其實我預咗衰只係做得盡啲比自己有理由真係放棄唔好再煩佢
我喺佢屋企樓下除咗聖誕節嗰日之前仲等過一次，嗰日我等左又係五六個鐘，有一下佢同我講我走啦你唔好再搵我
嗰陣時我企左係度淨係默默咁望住佢到佢轉身走，佢臨入大門嗰陣時佢係遠處轉頭望左我一下，但我依然企左係度有時會諗如果果下我跑過去攬住佢會點

累了累了

決定去420唔9理佢

等ing的士

係，要慢慢黎。

第一見咁夜仲見到你

如果啱啱開始織
用粗冷，同埋每織一排數下有冇織多或者織少

Bad

佢話早左訓喎，今日又掛住煲劇

佢做啲野真係好令人亂諗，就好似化妝咁講。
我：上次見你化妝化得幾靚喎。
佢：咩呀，淨係畫左眼線咋。
我：吓，唔似喎，一係你比張化全妝既相黎睇下。
佢：下次同你上堂個日素顏比你睇喇。

然後真係素顏

我太嬲

又mon

飲啖水先

有無諗過我唔想出世？
落咗我咪好地地，又要唔用套

小小

依家依個年代仲有人整手工野真係好難得

織過一次
幼冷用鈎針鈎到手軟

真係唔好諗咁多先，好有可能忙

落左你你咪識唔到我，我識唔到你

我唔洗你支持我你鼓勵我
你唔好鬧我質疑我已經夠

呢啲伎倆都係因為以前溝唔到女
所以走去問老母
但之後發覺其實溝唔溝到女根本唔關識唔識織頸巾事

好有機

個人感覺幼冷難織啲
一錯咗好明顯

等你上黎比我燒

依樣野只係加分位
前提你本身都ok
負分或者零分點加都咁上下

上埋的士

我愛你2

琴日問佢黎緊星期六日有咩做，佢直接問我想去邊，我話想出街買衫，特別係想佢陪我簡衫。

後尾話佢星期六晚要Re-u唔得，星期日通常陪屋企人，遲啲再約

多謝各位生日嘅祝福
Bitch愛大家

唔好唔記得我哋一直都支持你
你控制唔到人地講咩，把口係佢地
但你可以無視佢地
佢地得把口外做唔到啲咩

Walk with you

我相信你當面同佢講過，佢聽唔聽係佢既事，錫你咪聽去識反省，唔錫你既話奇仔自己再努力啲硬食靠自己

機心定機會

嬲咩

咪講哂理由俾你聽唔得閒，你就乖乖咁等啦

細個邊度會諗到咁詳盡
淨係諗住我咁有心機仲有得輸？
結果又真係有得輸

咩機會

咪一齊

生日快樂🎊

其實佢都知我爸嗰陣有偷食
而佢自己係忍唔到
點解要堅持生我出嚟

生日快樂，以為你養金毛個時生日左呀

唉

應該冇事嘅

小學係學幼冷
不過都係無送到

抱抱

人生最美好嘅時刻係明天呀鬆地

佢條仔

唔講樣其實性格係另一樣好緊要既因素
可能改變依樣快溝到女好多

錯了 樣是最緊要

乜你好樣衰咩

其實個心情好複雜
織嗰陣時好想快啲搞掂送出去
都真係搞掂嗰陣時又驚樣衰或者隻色唔靚

是

脆皮台豬

忍
都唔知忍得幾耐
仲要忍多幾多年

run with me la

咁直接去整容快啲

Ok 我會考慮下

我問佢諗住管到我幾歲
佢唔答
之後無啦啦話
咁遲下係咪見住你同條仔開房都唔洗管
我真係問哂號

我覺得呢個世界其實好現實
第一個感覺你話唔睇樣真係呃人
因為未相處過個樣已經係人地唯一睇到既野

燒浮雲唔知點解諗起棉花糖，年宵個隻

今日先係我生日

我只是想要一個家
有家庭溫暖的

希望在明天

係
我揀咗最普通嘅深藍
嗰陣又要整埋卡整埋手工

我儲緊錢

我駁唔到你
本身個樣唔令咪起碼都乾乾淨淨先
已經樣衰仲要污糟真係

黑色都得
嗰陣時好多手工野，因為讀書窮冇錢所以想送禮物就要自己整
人大左貪方便就乜都買

你唔洗整

當你將一大堆問題去形容自己既人生，你會發現話去好多好多不幸，目前既問題又唔知點入手
但人生有起有跌，奇奇你都一定有開心過，唔好忽視佢地，正因為唔同開心唔開心既事先會令到你成長，同其他人一樣，唔捱過係唔會明辛苦過後既甜蜜，比心機，我地會默默支持你渡過難關

咁又唔會污糟真係唔得我有潔癖

Sor囉....

有時候覺得有幾多朋友有個好男朋友又點
返到屋企都係咁辛苦

我都係！！
整咗好多比佢

我喺連登係最柒

你唔係要忍佢
而係要當佢耳邊風
你一直留意佢地既存在同攻擊會一直打擾你

其實令仔令女都用好多時間去打理
你估化妝set頭唔煩
本身都麻麻仲要個頭同塊面油到乜咁真係會

去男朋友度住

有次同佢whatsapp又係差唔多感覺，傾傾下發現佢同我一齊上lecture。咁岩我最近先調時間表上個節，未識到朋友就話想同佢一齊坐。

我：下次一齊上堂個陣一齊坐呀。
佢：好呀，但你怕唔怕尷尬呀，我呢邊有成差唔多十個人喎。
我：唔緊要喇，慢慢傾傾下計就會熟架喇，好似我同你咁。

-隔左一陣-

佢：諗諗下都係唔好喇，我驚啲朋友會亂諗我同你有野，都係分開坐喇。
我：吓，唔會呀，你諗得太多喇。
佢：都係算喇，我同你一齊食早餐先一齊坐喇。

-又隔左陣-

佢：都係無野喇，我問左個Fd都話係我諗多左。
我：根本係你諗多左😂，定係你想同我有野😌。
佢：我成日都係咁架喇，成日都亂諗勁多野。睇黎要快啲搵個男朋友阻止我亂諗。

真事呢兩日傾計都係一句起兩句止，佢隔好耐先覆，我想主動出擊又驚自己feel錯嚇走佢。

啜啖大家先
希望我可以走返出嚟
唔想一直loop

聽日去買黎食

掟煲唔掟蓋 得閒做下愛
搵到個正過你嘅就拜拜

你最美了

同問
覺得成件事CLS

講起塊面油
唔知點解啲韓仔塊面油到可以攞嚟煎蛋
但又有人鍾意

你一定得
我相信你可以㗎

佢有時會推開我再篤住我頭嚟鬧 好黑人憎
我唔應佢 佢又話避

無男朋友
只是假設

由佢講
你同佢嘈就沒完沒了
一隻手係拍唔響

我以為屋企係令我最舒服嘅地方

你形容到你老母完全唔錫你，但唔錫你佢就唔會管你ｗｆｃ啦
係佢關心人既方法錯撚哂，俾我會直接同佢講佢錯撚哂等佢反省下

無出聲
然後佢就得寸進尺

我有講
我有嘗試話搵個大家都接受到嘅位
佢唔接受呢個建議

呢種感覺真係好黑人痴，關撚左房門仲係到口upup
好撚難唔再爆多一鑊金

再加上好多人話佢好靚，搞到我對自己無信心。雖然我覺得佢唔算好靚，但相處落係舒服所以先中意佢

有房門閂房門
無房門去cafe/圖書館
隔開你兩個

係
我塞住隻耳 佢繼續講講講

總有天你會遇到一個能為你上九天攬月，下五洋捉鱉的人

爆就輸了

已經晚晚都唔想返屋企

我好鍾意呢句

want eat ying dor

祝你地白頭到老

溝女第一件事就係唔可以當佢係女神
當佢係朋友咁相處就可以，但同時要有風度

我都明係好攰

所以我成日都輸

Why not eat ah

訓啦屌 唔係冇胃口打邊邊

no want cook

早抖畢仔

點樣開口好，呢兩日無乜對話，巴黎講我算係亂諗個堆。做咩事都好在意人地點睇

Then no eat wor

我嘈都費事嘈
直接bye
唔好嘥我時間去嘈啲無結論嘅嘢

早唞

抱住個心態面對，反正佢都會繼續屌，由得佢屌，屌到攰就完架喇同佢嘈咪比多啲野佢屌

我覺得唔使逼住一定要有嘢講，但講嘅嘢要有質素吸引到佢
如果唔係成日都係食咗飯未啊做緊咩啊會好悶

帶耳機聽歌當佢冇到有冇得諗

我唔得，我死都要執返個尾彩，鬥hurt

仆街開始肚餓， 但聽日九點要返到去
食埋就四點

me ho fat

我訓了 大家早抖下

好搞笑

好多依啲人

有好多野都會同佢講，但佢唔係個個話題都覆講下ocamp，中學，番工野，飲醉酒啲搞笑野，著衫髮型個啲

快啲訓啦！！

Sp

咁有無愛可言

唔好怕羞 真中意就flirt下

係，我成日同呢度啲人講唔好咁介意wtsapp覆既
頻率同內容，俾你係wtsapp講到天花龍鳳都好，出到嚟同佢相處成碌木咁，佢最後都唔會揀你。

不如喺呢段時間好好裝備自己，諗下如果出到黎Dead air要點做。多啲留意吓呢一排有乜嘢活動或興趣，係適合你可以運用呢啲活動約佢出嚟。多啲同自已講wtsapp係用黎約佢出黎，唔好咁著緊其他野。

真眼訓打到1999咁

過咗最想瞓覺嘅時候

我都係 唯有逼自己訓

拜

我唔想返工啊屌！
呀！

學到野應該ok既，遲啲同佢一齊上莊都會日見夜見

唔使咁緊張要溝到就自然溝到
咩都唔使做 隨緣

返幾點

同你地傾完舒服啲，頭先up到好辛苦，再睇到發夢啲手足既新聞仲攰。

0900tst

佢仲要贏面好大，唔好咁chur就自然Ok，

但唔係叫巴打你理都唔理佢，你明既，正正常常就得

有時太唔開心 就盡量睇少啲啲啦

你個名

快啲訓
聽日係咪集中港島？

Same 唔睇會驚Miss左但睇完又唔舒服

係 七妹小心

即刻好肚餓

巴打A0 jj?

係全世界都小心

知道 可能門口都出唔到

好驚有日見到自己重視既人發夢比狗咬

我都好肚餓 訓唔著又唔想食野

我住港島

3:30真瞓覺

Same

高危地方

好奇問 拍拖次數多 代唔代表對另一半越黎越得過且過

A5喇但以前個種溝女方法得中學先岩用，同埋依家係想搵女朋友，以前係想搵人陪

有啲同感

A5

和牛

+1 每個人頭一兩次拍拖先最投入

有啲女仔反而會鍾意睇落playboy啲既feel

咁撚慘 我o1 條女o4我係咪玩撚完

中學多數溝女都係陪佢傾吓計見得多就一齊到

中學個啲無乜討論空間同價值對上一個先覺得真係理想中既拍拖，奈何大家係錯誤既時間點遇上

如果係散拖的確冇乜討論價值

呢個真係最sad
佢有仔，我有女

屌你拍緊拖就咪諗呢啲啦
咁你係咪想聽日就分手ah，你又唔係佢心入邊條蟲
可能佢拍完幾次拖，今次真係認真想搵個對佢好，
可以行到最後嘅男人呢。

將你條女送俾佢條仔 fit

大家都係想搵個人陪，番學可以日日見又無其他野要考慮。

利申：番母校教波都有中學師妹追過我，即時當面拒絕

都啱

FF到巴打好型

Ming la
我都係摺埋先

一路打一路喺度笑

Do sports la

仲有本錢拒絕

我條女乖女，佢條仔又乖仔，無啦

一黎身份唔岩，二黎相差太遠，三黎覺得只係因為我成日番去教波見得多先會中意我

事關小弟每次落堂都會同啲師弟妹食飯

獨獨我訓了

早你個晨

我要接更了

巧

望向星星是哪星球

仲有3分鐘

早抖了畢仔

唔係呀，大家忙到大半個月先見到一次。慢慢大家既價值觀，處事方式各樣都有分岐，再落去都係嘈交分手倒不如提早和平分手。

來自數碼星宿 遇上各好友

我成日都唔理解和平分手係一回咩事

比好多人話我似女仔

分手好有學問，有咩方法可以另女仔主動離開

早你個唞

直接同佢講你有第二個

終於訓咩
見你話訓 但訓咗幾次

看到楚姐要不捨得了麼

太痴線啦
但係冷處理咗好耐都唔走應該點

傾多陣先訓？

難得充滿正能量就唔想訓

唔好啦 未沖涼啊

收聲啦

畢仔聽日好似要番工？

我驚我猝死

咁反正都好耐唔爭在再耐啲

見過朋友分手個陣既對話

女：分手喇我地！
朋友：ok
女：點解你可以一啲挽回都無架？
朋友：？

對，我唔擔心返工，我擔心我無胃口食唔落野

真
好唔鍾意

捨命陪buddy

當夜更 會冇胃口打邊爐喎

運動型

邊有咁易死

巧多人
上嚟講聲早抖就瞓了

猩猩

係
難得醫好左個胃，上個星期又係唔記得咗星期六定星期日遲訓，搞到星期一定星期二又胃痛

呃兩餐飯仔食下架咋

咁仲唔訓

魚b
Gd nite啦

呀！
0332啦 好唔想返工好唔想瞓覺
講好3:30 睇黎真係要迫自己瞓

正
做運動吸引好多

晚安琪琪

不要學我

早抖魚魚

Omg 我聽日改返個名先如果記得嘅話

咕德奶

楚姐好串好惡

陳曼琪，Chan Man Ki Maggie
Fuck

麻糬訓左未

會搞番衰個胃喎咁
你快啲訓啦

咁又係你一定死先過我

呀！
遲左五分鐘啦
我試下合埋眼

你可摸耳靜下呀？

你放心一定拉埋你一齊死

想食芒西

細我14年姐係8歲

屌 唔記得咗點樣先可以訓得著

深呼吸

Ok

聽催眠曲ff

琴晚好似見到有個巴打話
本身訓唔著 次次入呢個post就眼訓
我建議你繼續試下

22既話17頂盡 3年一個gap

我當女18歲...
仔都已經32
年紀差咁大思維方式之類都應該好唔同.....
感覺好難磨合得好 係咪真愛都唔知

拍拖除左對方仲有好多野要考慮既，其他人點睇都好緊要，個個都過兒同姑姑咩

我己經睇到你呢到都未瞓到啊，唔work WO

忍唔忍奶？ 煲暖杯奶試下？

兩星期

食屎

怎麼了

太大壓力
聽日要跑5k發洩

宜家落去晨跑

有方法發洩已經很好了唔好唔開心，做完運動出嗮汗就會舒服好多嫁啦

多謝

好等我睇睇先

打狗

殺狗

急屎

生日快樂啊

好難得先上到嚟

痾

安全？

竟然

吓

想搵返個

唔好 好易穿

訓唔著

有人追

no good

Why?

安全啊
呢幾日都好難上到登

唔係香港

想識個高嘅男友好難...以前男友最矮160最高都169
我15尾...

啲狗有無咁矮

唔使找

無 羨慕

加油

認同呀

繼續一定收唔到手

女朋友想聽肉麻說話，有冇人提供？

我都次次爛

收窄啲範圍 佢鍾意咩類型

呢度依家單身狗主場

爛桃花 fuckboy

一係佢地散 你搶女友
一係穿煲
都係無朋友
早定遲

。。。小鳥依人付出型
求浪漫及珍惜 感言

Show blocked users

多d關心佢 諗多d佢感受

幫手推1001

點關心都冇用啦
到頭來發現原來自己女朋友比自己好朋友食咗

大j

邊度

係J大

唱返首沒有你我什麼都不是

塵塵千字文呢?

其實有心嘅話三隻字都已經足夠

呢啲人鬧都廢事

我問邊個

笑死

點樣證明？

唔使頂我
道歉未？

教大家食女喳

See u in my dream

死不悔改

平時真係唔得閒睇佢地幾矮

係個名黎
你點證明你D塵已落訂

Ok noted

真 嘥鳩氣

死啦 我個腦好似塞住左
load唔到你講咩

係落定

個男仔好慘吖屌

你問我
我問邊個

傳授秘技俾大家
等我唔好一錯再錯

啱
我幫我啲真係受害者同埋真係仲有個心為咗件事
你懂的

唔係呢個連登AC 係你個人
換咗AC你都渣男

落訂

幸幸

所以我依家先知

醉咗殺人係咪冇罪？

求感人肺腑 浪漫感言

斬立決

係

想撻訂

我好鍾意呢首歌

好mean咁講句你走啦 懶得block得
冇爐俾你圍

唔好再嬲啦

我懂你 塵塵最有心

想睇到時到貨俾尾數會係咩境環

I lup u u lup me
We make love build family

get 到了

咁又係慘d嘅

btw有時真係唔理解佢地
一段長長久久嘅戀情唔係更加浪漫咩

sor9ly我講說話真係好難聽
仲好直接

佢連同我講咗生日快樂之後
都要同我講好攰呀
好過嗰個真係我

Sor

原來係首歌

嗯 答你唔到

其實我本身可以同你相見就係一種緣分
每日都有千千萬萬嘅人擦身而過，唯獨是上天安排咗我同你有一絲眼神交流，我哋經過靈魂確認之後，一見鍾情情定終生，捉住咗我就唔會畀你再走開，就算身邊發生嘅事情有幾混亂都好，我嘅眼中只有你，天昏地暗天旋地轉只係因為我哋互相圍住對方轉動，我會為咗你頻撲但係我覺得值得

行過㗎咋
小妹港豬嚟

冇錯，所以我寧願見到你之後喺度，而唔係佢

係咁架啦
綠帽唔怕戴
最緊要除得快

獨獨乖

唉
祝你同下個對象長長久久啦

做得正確

You too

唔緊要啦

好攰嗰個真係我 打錯

唔好用佢同我比 我先唔會搞有另一半嘅人
呢啲底線嚟

加油大了

幾時先甩p

其實我最想係同你有個安樂窩☺

加油大丁
頭先打錯字

大家開心J下貓先

唔知入黎博乜

係想捉我嘅 popo, 想講嘅野

是的
果斷

跟住佢問你「儲夠錢買樓未」咁你就死得

我記得而家好似冇得甩....
寫話直到另行通知

我都係

有養貓？

留名先

另行通知

笑撚左 屌你

佢話想入嚟圍爐 心諗你當呢度堆填區牙？

過分咗

多謝巴打

你係第一個叫我大丁嘅人

以前養過

真
可惜我除得慢

等到頸都長

屌

一秒破壞

無反送中我都唔開ac

手手講得啱 仲以為係求屌醒

係囉 頂

我冇乜經驗我唔知原來佢哋食得火腿的

多謝塵塵先

用字精準👍🏽

sor mean咗少少
真心好憎人地不知悔改

想搵人認同佢啲賤格嘢

個樣好搞笑

Me too

仲慢慢

下
平時啲人點叫你

場運動有排 所以慢慢啦

以前細個邊諗咁多

平時....冇人叫我

等好消息

我都唔知 以前都冇俾過火腿佢食
就算食我諗都唔想俾太多 鹹死啲貓

萬聖節嗰個好得意

支共人幾時絕種

如果唔係我都唔會識到你啦

呢隻貓好岀貓 好多meme都有佢

所以我唔想理佢

喂
咁樣

名

唔知係咩心態 mean得啱啦

真

仲有大家

白恰雞胸肉會唔會好啲？

Don’t fuck each other

反共！

冇人想屌

Sweet

我哋抱抱啦
返屋企要小心

心諗做乜出貓

me three

你越係忍唔住理佢就越會畀佢蝦

屌要早起但瞓唔著

基本上好少開po 同留言

入得黎都係睇下
行動po 戰術po 發夢職業po 同新聞

共爆！

應該都得 我好似都有搣過俾佢食 但唔肯定
見佢想食先搣咗好細舊俾佢過下口癮

獨獨 你仲喺度

你明白就最好冇人會認同你

sor手快快腦跛跛咁打錯

丁丁

一開始應該畀佢份量少啲先
見佢鍾意先加多啲

bitch要開心呀

我以前會睇故

夶

希望大家以後多啲入嚟

JJ
一家親

真！之前有隻自來貓入埋屋企住咗2日 同呢隻貓貓好似

行妹

Whyyyyyy

有自來貓=有福來

你地咁熟

5點幾了
小弟先退席
早抖各位巴絲

佢條仔唔理佢

遲啲見

扮

咩黎

噢

多咗好多新人

見過！好搞笑

早抖

88

Ok...

plan好咗11點就出發

Me me me

真
而我都放棄追post

用筆畫打
大
夶
𡘙

好早

頭先以為你地訓晒

唔會絕 走咗好多去外國

早啲去到附近好啲

口說愛國

而家上到嚟睇post都好知足
load到好慢

沒完沒了 無處不在咁

我搵緊方法上嚟

支人都算 共狗必須死

成日都係度
不過要開始做功課...

希望呢三個可以之後都keep到上嚟
淨低嗰個就不了

我fd男友都係連登識 佢地好撚sweet呀

其實一匹布咁長佢條仔冷待佢

星期日要加班～
一齊加油

咁又係準時好過遲到

你點數...

搵第個

唔一定要追見到想回覆嘅先至傾

識過
散咗
比佢mon住我咁

用iphone

雖然其實我行過去都得
行半日

Control freak唔考慮

幸豬
想你

華為lockscreen

佢打完齋唔要和尚 番咗去主人度 幾次都咁

任正非講到明 愛國未必用華為

唔識講
但佢想復合
煩

希普諾斯、垒思而行、J大武士？
我數錯咗，仲有大丁

復合對我無可能🤔🤔

我刀系

咁又唔好
佢而家嘅狀況係唔好下下秒回佢

你咁勁

身體很誠實

佢就一定無可能

唔想再理佢

Oh sosad

我唔得 手賤 一見到就要回

我冇同你講過咩？

共豬都有外國護照

渣

Mute佢

但係對方都唔係即刻回覆你

冇～～～～～
快D～～～

淨低個個係邊個先

啱啊冷待佢20個鐘頭先再覆
等佢知道佢平時係點樣對人

曱甴

連登都溝女

就係食咗朋友女朋友嗰個

想搵你地傾計

真
係擴張主義啊 親

我都好掛住你

唔係 你起下我底

懶 不了

但係你係出名56k

男

ok

不了

假期ot咁慘 加油呀

咩係56k

即係話佢太慢
不過我唔介意

好難做到男朋友
應該搵fuckmate多

真

而家係仲衰過56k
連上都上唔到嚟

屌
不要

聽親基都話男友難搵

全部自卑唔接受你點搵

56k金 係鍍金黎

Rich

i see

唔認基？

唔應機

香港so open
樓上啲穿紅鞋 都有膽講出黎
Fuckboy sp sl ons fwb
橫行嘅世道仲介意基
佢地係咪冰河時期到依家溶雪醒返

好得人驚 食哂全世界啲資源

討厭自己肥

Sad

Always

啱 咩年代吖

少肥易入口

見過？

唔係呀我話佢哋自己本身自卑唔認為自己會有人愛佢

拍拖點會未見過？

瘋狂運動咪瘦

吓
因為基自卑
定本身自卑？

利申 唔瘦

問題係
大家都有著不同程度嘅自卑
就算我可以講得出我有幾愛佢
佢都一樣可以嫌棄自己然後唔接受
我都一樣可以覺得自己做得唔夠好打動唔到佢接受自己去畀人愛
咁辛苦咪分開囉

樣貌同身材

唔係有病肥都有得搞

我鍾意微胖

真
其實好多人心入面
係接受唔到自己

不同程度總會有啲
包括我

wtf 咁kick
以前都識過自卑撚
頂唔順

識講野

有D gay pride 其實都有自卑成份

吓 我好接受到我自己
點算 係咪唔正常🤣

肥唔係問題只要唔會影響健康例如有高血壓嗰啲其實都ok

Sorry

肚腩fing fing fing

希希 咁咪幾好～

唔洗同我講 又唔係邊個

叫下春先
.
.
頭髮生得好慢呀hi

最接受唔到係無錢買買買
做廢青做得耐左啲

再求浪漫感言
女朋友要肉麻D

返工唔洗錢 返黎做咩 托？

我諗起呢個

You are the sunshine of my life

佢要幾肉麻？

你又知嘅 好正

各位有無咩VPN好介紹

10/10

而家喺邊？

你唱JB 西遊記佢聽

Nord

要長D～起碼十句八句先叫感言～

Akiko首 今晚不如上嚟我到 都得

去炒散 想玩就玩 啲廢老由佢

果D係露骨

好

My little airport 濕濕的夢

佢有咩優點？

男友咪正

J都露埋

男友以外叫性騷擾

喔噢喔噢

今晚講嘢夜唔夜 my little Airport

仲有樣衰嗰啲

細心
溫柔
照顧我生活小事

攻陷你的西 my little airport

黐線我已經搵到一個八級
你一嚟就十級

感受個山有幾斜～

你開新post我答你

正

望你千萬不要太早扯

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉 (269）

成晚冇訓 訓醒都唔應佢而家翻去

乜原來未爆

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（270）

禾遲左起身

你而家先知
我一入嚟就覺得好奇怪
點解咁快開咗新post入曬

Cls

好彩我再開既新post係270

大家唔愛我 唔Post我爆

爆我post，我打乜鳩

唔好咁講

我愛我女朋友

1314520

Love u forever

單機1001不是夢

加油你仲有3回覆就做到

兩個炸 撐埋落去呀！